今日大家出咗去幫拖嘅話，記得唔好影相報戰果

大家出去幫拖嘅話,私了好啦,和理非同左膠唔好報警唔該,勇武手足自己會衡量武力使用嘅範圍,打完就走, 仲有大家記得9月15號有集會啊!